[{"question": "Sicilia ~ est. Italia insula non est.", "answer": "Sicilia insula est. Italia insula non est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sicilia insula est. Italia insula non est.", "perplexity": 27.335195541381836}, {"evalsentence": "Sicilia quoque est. Italia insula non est.", "perplexity": 33.341697692871094}, {"evalsentence": "Sicilia Ubi est. Italia insula non est.", "perplexity": 118.80426025390625}, {"evalsentence": "Sicilia Quid est. Italia insula non est.", "perplexity": 119.07870483398438}]}, {"question": "Sicilia insula est. Italia insula ~ est.", "answer": "Sicilia insula est. Italia insula non est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sicilia insula est. Italia insula non est.", "perplexity": 27.335195541381836}, {"evalsentence": "Sicilia insula est. Italia insula quoque est.", "perplexity": 17.664630889892578}, {"evalsentence": "Sicilia insula est. Italia insula Ubi est.", "perplexity": 77.86953735351562}, {"evalsentence": "Sicilia insula est. Italia insula Quid est.", "perplexity": 132.85621643066406}]}, {"question": "Rhenus ~ est. Brundisium oppidum est.", "answer": "Rhenus fluvius est. Brundisium oppidum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus fluvius est. Brundisium oppidum est.", "perplexity": 12.346885681152344}, {"evalsentence": "Rhenus quoque est. Brundisium oppidum est.", "perplexity": 18.049894332885742}, {"evalsentence": "Rhenus Ubi est. Brundisium oppidum est.", "perplexity": 43.98834991455078}, {"evalsentence": "Rhenus Quid est. Brundisium oppidum est.", "perplexity": 47.20227813720703}]}, {"question": "Rhenus fluvius est. Brundisium ~ est.", "answer": "Rhenus fluvius est. Brundisium oppidum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus fluvius est. Brundisium oppidum est.", "perplexity": 12.34688949584961}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius est. Brundisium quoque est.", "perplexity": 23.20644760131836}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius est. Brundisium Ubi est.", "perplexity": 36.67379379272461}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius est. Brundisium Quid est.", "perplexity": 52.427371978759766}]}, {"question": "Sicilia et Sardinia ~ magnae sunt. Melita insula parva est.", "answer": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula parva est.", "perplexity": 11.853442192077637}, {"evalsentence": "Sicilia et Sardinia quoque magnae sunt. Melita insula parva est.", "perplexity": 23.480417251586914}, {"evalsentence": "Sicilia et Sardinia Ubi magnae sunt. Melita insula parva est.", "perplexity": 40.71508026123047}, {"evalsentence": "Sicilia et Sardinia Quid magnae sunt. Melita insula parva est.", "perplexity": 40.39704895019531}]}, {"question": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula ~ est.", "answer": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula parva est.", "perplexity": 11.853437423706055}, {"evalsentence": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula quoque est.", "perplexity": 19.639141082763672}, {"evalsentence": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula Ubi est.", "perplexity": 29.271360397338867}, {"evalsentence": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula Quid est.", "perplexity": 45.256961822509766}]}, {"question": "Britannia non ~ parva, sed insula magna est.", "answer": "Britannia non insula parva, sed insula magna est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed insula magna est.", "perplexity": 5.46747350692749}, {"evalsentence": "Britannia non quoque parva, sed insula magna est.", "perplexity": 9.27198600769043}, {"evalsentence": "Britannia non Ubi parva, sed insula magna est.", "perplexity": 21.157703399658203}, {"evalsentence": "Britannia non Quid parva, sed insula magna est.", "perplexity": 26.616804122924805}]}, {"question": "Britannia non insula parva, sed ~ magna est.", "answer": "Britannia non insula parva, sed insula magna est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed insula magna est.", "perplexity": 5.46746826171875}, {"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed quoque magna est.", "perplexity": 12.467721939086914}, {"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed Ubi magna est.", "perplexity": 24.3996524810791}, {"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed Quid magna est.", "perplexity": 57.92329788208008}]}, {"question": "Britannia non insula parva, sed insula ~ est.", "answer": "Britannia non insula parva, sed insula magna est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed insula magna est.", "perplexity": 5.467469215393066}, {"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed insula quoque est.", "perplexity": 20.83476448059082}, {"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed insula Ubi est.", "perplexity": 32.49102020263672}, {"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed insula Quid est.", "perplexity": 49.035125732421875}]}, {"question": "Brundisium non ~ parvum, sed oppidum magnum est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 5.580237865447998}, {"evalsentence": "Brundisium non quoque parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 11.47123908996582}, {"evalsentence": "Brundisium non Ubi parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 22.148948669433594}, {"evalsentence": "Brundisium non Quid parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 33.380489349365234}]}, {"question": "Brundisium non oppidum ~, sed oppidum magnum est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 5.5802388191223145}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum quoque, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 8.095243453979492}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum Ubi, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 16.56020164489746}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum Quid, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 21.06781768798828}]}, {"question": "Brundisium non oppidum parvum, sed ~ magnum est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 5.5802388191223145}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed quoque magnum est.", "perplexity": 11.206969261169434}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed Ubi magnum est.", "perplexity": 20.382190704345703}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed Quid magnum est.", "perplexity": 35.645782470703125}]}, {"question": "Est~ Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "answer": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 9.688827514648438}, {"evalsentence": "Estquoque Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 12.55648136138916}, {"evalsentence": "EstUbi Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 17.60477638244629}, {"evalsentence": "EstQuid Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 12.436469078063965}]}, {"question": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium ~ est in Graecia, sed in Italia.", "answer": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 9.688822746276855}, {"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium quoque est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 12.975502014160156}, {"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium Ubi est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 18.107160568237305}, {"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium Quid est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 19.205421447753906}]}, {"question": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, ~ in Italia.", "answer": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 9.688830375671387}, {"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, quoque in Italia.", "perplexity": 11.319581985473633}, {"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, Ubi in Italia.", "perplexity": 21.419551849365234}, {"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, Quid in Italia.", "perplexity": 25.052383422851562}]}, {"question": "~ est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "answer": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 4.6198601722717285}, {"evalsentence": "quoque est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 5.362439155578613}, {"evalsentence": "Quid est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 4.397583484649658}, {"evalsentence": "litterae est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 6.699565410614014}]}, {"question": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum ~ est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "answer": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 4.6198601722717285}, {"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Ubi est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 10.377619743347168}, {"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Quid est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 12.300122261047363}, {"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum quoque est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 6.818918228149414}]}, {"question": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi ~ oppidum Graecum est.", "answer": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 4.6198601722717285}, {"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi Ubi oppidum Graecum est.", "perplexity": 6.281848430633545}, {"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi Quid oppidum Graecum est.", "perplexity": 8.315102577209473}, {"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi parva oppidum Graecum est.", "perplexity": 5.513213634490967}]}, {"question": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios ~ Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "answer": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "perplexity": 5.7571210861206055}, {"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios quoque Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "perplexity": 8.415712356567383}, {"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios Ubi Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "perplexity": 12.803046226501465}, {"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios Quid Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "perplexity": 15.43773365020752}]}, {"question": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt ~ insulae.", "answer": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "perplexity": 5.757121562957764}, {"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt quoque insulae.", "perplexity": 8.235876083374023}, {"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt Ubi insulae.", "perplexity": 9.646506309509277}, {"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt Quid insulae.", "perplexity": 12.315777778625488}]}, {"question": "Quid est III? III ~ est. Quid est A? A littera est.", "answer": "Quid est III? III numerus est. Quid est A? A littera est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quid est III? III numerus est. Quid est A? A littera est.", "perplexity": 15.600020408630371}, {"evalsentence": "Quid est III? III quoque est. Quid est A? A littera est.", "perplexity": 16.31943130493164}, {"evalsentence": "Quid est III? III Ubi est. Quid est A? A littera est.", "perplexity": 32.748783111572266}, {"evalsentence": "Quid est III? III Quid est. Quid est A? A littera est.", "perplexity": 28.341299057006836}]}, {"question": "Quid est III? III numerus est. ~ est A? A littera est.", "answer": "Quid est III? III numerus est. Quid est A? A littera est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quid est III? III numerus est. Quid est A? A littera est.", "perplexity": 15.600017547607422}, {"evalsentence": "Quid est III? III numerus est. quoque est A? A littera est.", "perplexity": 35.57048797607422}, {"evalsentence": "Quid est III? III numerus est. Ubi est A? A littera est.", "perplexity": 22.760351181030273}, {"evalsentence": "Quid est III? III numerus est. litterae est A? A littera est.", "perplexity": 24.535865783691406}]}, {"question": "A, B, C ~ Latinae sunt.", "answer": "A, B, C litterae Latinae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "A, B, C litterae Latinae sunt.", "perplexity": 10.358047485351562}, {"evalsentence": "A, B, C Ubi Latinae sunt.", "perplexity": 60.50519943237305}, {"evalsentence": "A, B, C Quid Latinae sunt.", "perplexity": 68.19973754882812}, {"evalsentence": "A, B, C quoque Latinae sunt.", "perplexity": 23.720487594604492}]}, {"question": "~ u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "answer": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 17.10563087463379}, {"evalsentence": "Ubi u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 22.75590705871582}, {"evalsentence": "Quid u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 17.008209228515625}, {"evalsentence": "quoque u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 13.607991218566895}]}, {"question": "Num u littera Latina est? u ~ littera Latina, sed littera Graeca est.", "answer": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 17.105634689331055}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u Ubi littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 33.54420471191406}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u Quid littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 38.98786544799805}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u quoque littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 20.228832244873047}]}, {"question": "Num u littera Latina est? u non littera ~, sed littera Graeca est.", "answer": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 17.105634689331055}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Ubi, sed littera Graeca est.", "perplexity": 45.003631591796875}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Quid, sed littera Graeca est.", "perplexity": 44.71974182128906}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera quoque, sed littera Graeca est.", "perplexity": 32.65655517578125}]}, {"question": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera ~ est.", "answer": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 17.10563850402832}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Ubi est.", "perplexity": 36.86720657348633}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Quid est.", "perplexity": 43.19359588623047}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera quoque est.", "perplexity": 34.22272491455078}]}, {"question": "'Insula' ~ Latinum est.", "answer": "'Insula' vocabulum Latinum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'Insula' vocabulum Latinum est.", "perplexity": 10.694233894348145}, {"evalsentence": "'Insula' Ubi Latinum est.", "perplexity": 69.1659927368164}, {"evalsentence": "'Insula' Quid Latinum est.", "perplexity": 122.48564910888672}, {"evalsentence": "'Insula' quoque Latinum est.", "perplexity": 23.912185668945312}]}]